和理非係時候出動

依家開始有人係尖東靜坐
大家可唔可以幫幫手集人
唔好再做冷氣軍師
依家一定要打國際戰
一齊靜坐到政府有回應為止
比全世界睇，極權迫到所有人去到絕路
可唔可以應承我，收工就過黎尖咀

有無文宣做野
和理靜坐

Tst 早收的下去

收工黎
幾點都等
多你一個差好遠

如果靜坐佢照射ＴＧ過黎
言論戰佢實輸

大家仲記得條方程式？
勇武＞和理非＞勇武
而家到和理非回合
不叫口號，只靜坐到政府回應為止！

和理非支援去 港晶中心！元氣壽司對出！

可以帶d水 帶d食物

口罩，衣物
乜野有用都帶

班垃圾輸撚左好耐啦
咁又點

出左黎先駁

推

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命